千方百計殊途同歸 巴巴冧價也只因螞蟻

怪我太過投入股票這小天地
如今未有得抽已經收皮 如齣戲
怪我營營役役卻無暇思考 北京有say
馬雲無法享受打新 真淒美
最終被阿爺嫌棄
滬港深都要處死

難得我竟將孖展都借盡
抽新股加埋細路
你一突然唔該 寶庫亦化作滄海
全球共產的比賽
將幾雞息放低 跟手還埋張屋契
傷得我這樣徹底 身家當晒亦只因螞蟻
千方百計殊途同歸 巴巴冧價也只因螞蟻